有無人覺得教英文嘅miss特別有味道

我遇過嘅英文miss都特別臭!

每次見到英文miss都想同佢講
屌你老母!!!!!!!!!!臭雞!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!臭西瓜!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有幾個淫fd都教緊小學英文

小學有個英文老師係好淫,成日問我中唔中意佢

求介紹

中學果時英文miss波平如鏡
但成撚日著低胸
成班友私底下恥笑佢

現代Antonia 淫賤女miss

崇洋咪教英文，又唔見佢地教中文，因為佢地冇果種古典氣質，只係一個不折不扣嘅
B
I
T
C
H